林鄭月娥：必須嚴肅認真向年輕一代灌輸《香港国安法》知識

行政長官林鄭月娥認為，香港回歸23年，社會對《憲法》和《基本法》的認識不足，被別有用心的人士故意扭曲中央與特區的關係，使一國兩制對立，令社會產生不少爭抝、矛盾和對立。她舉例說，包括全國人大訂立《香港國安法》在香港實施，被錯誤形容破壞高度自治，而全國人大常委會應特區要求，處理立法會延任和議員資格一事，被誣蔑為干預特區內部事務等。

林鄭月娥在「國家憲法日」網上座談會上致辭，表示「國有國法，家有家規」，強調《憲法》和《基本法》共同構成特區憲制秩序，認為對特區的憲制秩序和政治體制，正本清源和撥亂反正是當前急務，要加深對公職人員、教師和年青推動《憲法》和《基本法》的宣傳和教育。

她說，自去年6月，香港面對不少挑戰，加上外部勢力干涉，對社會造成嚴重破壞和威脅，認為全國人大制訂並在港實施的《香港國安法》，能保持香港穩定，讓香港的經濟發展創造新機遇和動力，但社會對《香港國安法》的誤解和造成爭議，加上被別有用心的人炒作，令人遺憾。她認為必須嚴肅認真，向公眾灌輸《香港國安法》知識，讓年輕一代更了解和遵守法律，履行維護國家安全的義務，令一國兩制行穩致遠。

她又說，今年有超過300多間學校報名參加憲法日的問答比賽，表示從小讓學生深入認識《憲法》和國家安全的重要，增強國家觀念。

食屎

後生熟書過你班友啦

賤婦

僭建幾時合法左？

灌屎落佢個口就差唔多

唔好害人啲仔女呀

自己錯 無問題
將自己既錯變成香港人既錯就得啦

你已破壞憲法對人民的承諾
不斷講自已係最大，最正確，係其他人錯，其他人誤解

有咩用

點解唔拎埋本紅簿仔，紅領巾出黎

支持

講咩國安法姐
的士司機撞到人斷腳無事
掟貓狗落街又無事
快必擺街站又有10幾條罪
香港本身已經無曬法治可言
一日比一日荒謬仲叫人認識國安法
不知每日打開報紙
睇下呢個政府每日諗咩方法殘害年輕人好過啦

林奠：快點強姦你

簡而潔

條柒婆日日係到迫害年青人

唔駛喇 放棄我地啦

你好惡

幫你推

洗腦真係好work，所以呢幾年好多小粉紅

香港國?

濕鳩支本法都大把人未睇過,党安法又要睇,雜思想同毛魔語錄呢

即場問佢：
中國有幾多個省，幾多個直豁市，幾多個自治區
10秒內答岩哂先好同我講國安教育

我隔離的街坊叫我問佢幾時死！

而家班香港後生清楚共產黨多過你港共同藍絲啦

必需洗腦工程
唔容許有異變

放心 個政府咁廢 一定洗到唔鹹唔淡

可唔可以唔出呢隻野張相

年輕一代已經好撚熟黨安法
可以用邊條嚟拉Trump同Pompeo都知

柒婆返北京食刁總啲屎啦。

國安法咪就係咁
支持國家你做乜都得

一般係用教授嘅
極權會用灌輸

「烏合麒麟」真係一個典型嘅小粉紅俵俵者

so far 睇到呢度一個正評都冇，全部負評

認真認識支國人好過啦

酒呀！！！！！

Cls

咁使唔使好似新疆咁起個再教育營？

過氣英奴冇資格學人講國安